鐵血的孤兒@J2 波台討論區

OP1出場型到

幾點有得睇

12點

上次問你睇唔睇你又話唔睇
宜家又開post

巴巴托斯

俾咩呀

有邊個諗到鐵華團最後竟然滅左團

願意用雲加條狗命換返奧加返來

我

又想loop多次牙

再嘈炒你魷魚

啱啱扭蛋中咗巴巴杜斯

【十卜ching】請注意你既言行，若再惡化，我地集團唔排除將你解僱。

no

推

其實都預咗